專登去支持小店 生薑燒牛肉飯配煎蛋

燒牛肉豐富隻強嫩滑
湯足料有紅蘿蔔霸王花豬骨蜜棗
不過都有缺點就係個冬瓜茶太甜
飲到一半放棄了
眼見無咩生意有冇人幫手推下post
唔好問我點解係公園食

牛肉飯真係可以推下
依家都冇咗吉野家

啱啱食完味角就見到你個post

點解要係公園食？

平時我會加錢轉佢d特色少少既野飲

毒男

女同事呢

我個個post都應該推

有冇見到我

因為真係好舒服

邊款好飲介紹下

做咩呀丁哥
買5950x 6900xt未

比老細捉去開會
點解我開post你reply咁快
依家無客咩

唔好阻人食飯啦

今日好凍小心冷親
仲有我A黑黎

I'm watching you
屌，依家個個WTF，又比柒婆限住哂，邊有人黎

我飲開芒果同荔枝味綠茶，普通質素但旨在比多幾蚊佢賺，平時帶飯多唔係成日幫襯到佢

咁我下次加小食先
有炸帶子

你做我私人教練吧

熱到仆街咪玩啦
琴日就凍
我ddr5先換機了

用力鞭策我
要快點瘦

日日食肥野，講經咩

咁可以食咩呀

中環有幾間健康外賣唔錯，你可以去香港公園食

點解要走到中環
pret沙律都唔錯

因為我淨係熟中環

唔係灣仔咩
你平時無野做係唔係就舉鐵跑步

中環冇野食嘛，如果冇帶飯，通常搭叮叮去上環或灣仔食，食完返去操

係咪除咗拉麵，你乜都會拎去公園食

原來係咁
之前有位巴打專登中環過黎搵我食飯
我仲話佢逼我真係衰格

其實食食下附近黃店都食左大半
一係唔藍就食
一係去銅鑼灣

都係...唔係間間黃店都會想食多次
其實我有時帶飯都會去香港公園食

靚女好多帶飯
之前九龍公園都見過靚女係到食自己盒飯

窮撚多帶飯

牛丸絲打

好靚女架？

自己煮定媽媽煮

要問下會員 陳皮牛丸

話時話，樓主你識唔識會員 Mike_Chan
佢又係做IT，又會post飲食休閒照，又係幽默之人，但瘦底
我曾經一度將你哋兩位嘅posts撈亂

你邊位

不要FF太多

我現時自己肯做飯

Mike Chu 就有，Peter Chan我都識

陳珮明我就識
我唔係做IT係做打雜
我係post黃店行山照
我一點都唔幽默
我超級肥底
有冇ID比我睇下

我好鍾意劉穎鏇個種古銅色肌肉女
牛丸做得coach肯定都係咁

想食你煮的飯
係唔係會整陳皮牛丸

劉穎鏇我諗大家對肌肉既概念有啲唔同

how about 鄭麗莎?

佢正呀生完四件好似冇生過咁

包山后
牛丸快收我做學生吧

我只是一個愛吃的肥毒

呃唔到我的

糖街有間黃店幾好食

銅鑼灣嗎

唔係幾明咩意思

是
叫viva.pasta

食完味角有無順手去ABC買啲麵包西餅食吓？價錢唔貴而且質素都唔差

冬瓜茶本身係甜

識貨

我知係甜
但太甜

無留意呀,搵日再去睇下

之前都有人叫我去食呢間

飲第二樣囉

會啦,加錢試其他

美味

今日既公園應該會好凍

#46933 Mike_Chan

IT support簡稱IT
佢好似冇行山照，又好似冇指明黃店
但一樣鍾意戶外休閒進餐，好寫意
佢又show過手前臂，絕對係幼過你嘅

佢哋嘅posts正唔正

陌生人
只係見你個名就諗起屯門神威牛丸啫

今日去食貴野

我只係一個毒撚